(gfriend) 而家 eunha

仲肥過 umji

係umji瘦左
唔係銀肥左

係俾我養到咁
我老婆丁恩妃

而家覺得 umji 好正 好標準

好撚噁心呀 成隻人形豬咁

唔係唔係